<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Novel Community Br</title>
    <description>Traduzindo por diversão, proporcionando emoção...</description>
    <link>http://0.0.0.0:8080/</link>
    <atom:link href="http://0.0.0.0:8080/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sat, 18 Feb 2017 17:41:20 +0000</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Feb 2017 17:41:20 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.4.0</generator>
    
      <item>
        <title>Aquele que faz o pior</title>
        <description>&lt;p&gt;Weed e os membros de seu grupo conseguiram coletar com segurança os ossos dos Skeleton Knight do Memphis Hall e completaram a sua missão.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Infelizmente, havia uma má notícia também. Aparentemente, Pale, Romuna e Irene eram amigos na vida real que viviam no mesmo bairro. Na verdade, Surka era a irmã mais nova de Romuna.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Eles não tinham mencionado nada de modo a não fazer Weed se sentir estranho. Mas agora, eles tiveram que revelar a verdade.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Desculpe… nossos pais…&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Parece que nós não seremos capazes de ficar on-line por um tempo - eles disseram desanimados.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Eles já...</description>
        <pubDate>Sun, 19 Feb 2017 12:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-aquele-que-faz-o-pior/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-aquele-que-faz-o-pior/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Penhasco Moedor de Ossos</title>
        <description>&lt;p&gt;Na frente das crianças, o chefe da divisão Yue, gritou:&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Todos, escutem. Dentro da floresta de bambu, há um pequeno caminho que vocês vão seguir. No final do caminho, você vai chegar ao Penhasco Moedor de Ossos da Seita dos Sete Mistérios. O primeiro obstáculo que vocês vão enfrentar é a floresta de bambu, o segundo obstáculo será a atravessar a região pedregosa, e seu último obstáculo será subir o penhasco. Somente aqueles que conseguiram escalar o Penhasco Moedor de Ossos até meio-dia serão discípulos da Seitas dos Sete Mistérios. Mesmo se você terminar depois do meio-dia, embora você...</description>
        <pubDate>Sun, 19 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-penhasco-moedor-de-ossos/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-penhasco-moedor-de-ossos/</guid>
        
        <category>rmji</category>
        
        
        <category>rmji</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Doutor Mo</title>
        <description>&lt;p&gt;After a brief moment, Han Li felt a tightening sensation on his waist as his body grew light. His body was suddenly lifted upwards.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Turning his head, Han Li saw the lanky senior helping him ascend the cliff. With one hand around Han Li’s waist, the senior disciple climbed up the cliff with nimble legs. Han Li could not help but notice that the sun had already reached the center of the skies. It was noon.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;“So I failed the test after all.” Han Li felt depression set in in his heart. It seemed unfair. Even though he had desperately...</description>
        <pubDate>Sat, 18 Feb 2017 17:37:55 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-doutor-mo/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-doutor-mo/</guid>
        
        <category>rmji</category>
        
        
        <category>rmji</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A cidade do céu, Lavias</title>
        <description>&lt;p&gt;A Dra. Cha Eunhee do Great Society Rehabilitation Center era uma psicóloga mundialmente famosa, que havia patenteado um novo método de terapia para o tratamento de doenças psicológicas. O seu horário de trabalho inflexível normalmente a deixava sem tempo para descansar.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ela era constantemente bombardeada com pacientes para atender e artigos de revistas semanais para apresentar, em um ciclo interminável de monotonia.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Chato. Maçante. Tedioso.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Estas eram as suas queixas diárias. Porém, apesar de seu desejo de escapar de tudo isso, ela simplesmente não podia se livrar e simplesmente abandonar as suas responsabilidades.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Consequentemente, agora ela se encontrava...</description>
        <pubDate>Sat, 18 Feb 2017 12:00:01 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-cidade-do-c%C3%A9u,-lavias/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-cidade-do-c%C3%A9u,-lavias/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Seita dos Sete Mistérios</title>
        <description>&lt;p&gt;O cheiro dentro da carruagem era desagradável, mas isso dificilmente poderia ser surpreendente. A capacidade de assentos disponíveis era apenas 10 pessoas, mas atualmente, tinham jovens 30 crianças espremidas na carruagem. Mesmo as crianças tendo corpos menores do que adultos, o espaço dentro da carruagem estava intoleravelmente apertado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;O Inteligente Han Li, quando ele entrou pela primeira vez, ele já tinha escolhido um assento perto das laterais e agora estava furtivamente observando as outras crianças.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;As crianças que tinham sido registradas ou nomeadas para fazer o teste para a Seita dos Sete Mistérios poderia ser agrupadas em 3 grupos diferentes...</description>
        <pubDate>Fri, 17 Feb 2017 14:49:39 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-seita-dos-sete-mist%C3%A9rios/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-seita-dos-sete-mist%C3%A9rios/</guid>
        
        <category>rmji</category>
        
        
        <category>rmji</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>O Tesouro Perdido no Templo</title>
        <description>&lt;ul&gt; &lt;li&gt;Boa sorte, Weed-nim.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Se você fizer uma estátua parecia comigo, eu lhe recompensarei.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Foi decidido que, enquanto Weed fosse esculpir a estátua, seus companheiros de equipe vagariam caçando monstros com outros usuários.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Um punhado de lizardmen sobreviventes ainda assediava a população local e havia pontos de caça bons ao redor da aldeia.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Weed já havia se revelado como um escultor, de modo que os outros usuários assumiram que a sua missão estava relacionada à sua profissão e ninguém levantou uma questão sobre isso.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Boa sorte.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Uma vez que todos saíram, Weed ficou imóvel na praça central...</description>
        <pubDate>Fri, 17 Feb 2017 13:00:05 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-o-tesouro-perdido-no-templo/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-o-tesouro-perdido-no-templo/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A Cidade de Green Ox</title>
        <description>&lt;p&gt;A casa de Han Li era considerada uma pequena cidade, mas atualmente não era maior que a cidade chamada de Green Ox. Somente aqueles que viviam nas regiões montanhosas e os nativos sem conhecimento do mundo externo chamavam a cidade de Green Ox. A unica razão por que Han Li sabia disso porque foi informado pelo tio Zhang, que tinha trabalhado como um porteiro por mais de 10 anos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A cidade de Green Ox não era muito grande, rntão só tinha uma via principal, conhecida como rua Green Ox, que cruzava da fronteira leste a oeste da cidade. Havia apenas...</description>
        <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 14:51:13 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-cidade-de-green-ox/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-cidade-de-green-ox/</guid>
        
        <category>rmji</category>
        
        
        <category>rmji</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A Estátua da Deusa Freya</title>
        <description>&lt;p&gt;Conforme Weed e seus companheiros se aproximavam da Fortaleza dos Lizardmen, a queda no número de monstros no caminho deles aumentou rapidamente.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Nós já abatemos mais de quarenta Lizardmen…&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Nós ainda estamos na fronteira. Quantos mais você acha que estão reunidos lá dentro?&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Irene e Romuna falaram sucessivamente, mas Weed apenas sorriu e disse:&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Olha, todos vocês sabem que os lizardmen são monstros que vivem em grupo, não sabem?&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Sim, Weed-nim. Eles se agrupam mais do que os orcs - Irene disse.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Isso mesmo. Eles também protegem seu próprio território zelosamente. E se alguém pisar sobre o...</description>
        <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 12:31:18 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-est%C3%A1tua-da-deusa-freya/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-est%C3%A1tua-da-deusa-freya/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A Terra dos Mitos</title>
        <description>&lt;p&gt;Ghandilva, o ancião da Aldeia Baran, estava em um enorme dilema. A aldeia outrora era uma vila tranquila localizada na província do sul do Reino de Rosenheim e era o lar de cerca de 500 famílias, mas então foi invadida por monstruosos Lizardmen e os aldeões foram dispersos ou capturados.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Eu gostaria de ouvir a história sobre as origens da semente - perguntou Weed.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Os olhos sem cor de Ghandilva brilharam com esperança.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;V-você poderia nos ajudar se eu lhe disser o que eu sei? - perguntou Ghandilva desesperadamente.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Mesmo se você não me disser, eu ainda...</description>
        <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 22:33:43 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-terra-dos-mitos/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-terra-dos-mitos/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A Aldeia da floresta</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Second Fool&lt;/strong&gt; abriu os olhos e olhou para o teto lama e de palha sobre sua cabeça. A colcha que cobria seu corpo era uma cor amarela profunda e tinha um cheiro de mofo, mas era tão velho que sua cor original não poderia ser distinguida mais.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Perto dele estava seu segundo irmão, Han Zhu, que parecia estar em um profundo sono. Sons de ronco flutuavam intermitentemente enquanto ele dormia.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;À Cinco metros da cama tinha uma parede de terra que tinha sofrido de numerosas rachaduras do tempo. Do outro lado da parede vinha a voz irritante de sua mãe...</description>
        <pubDate>Tue, 14 Feb 2017 23:53:05 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-aldeia-da-floresta/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-aldeia-da-floresta/</guid>
        
        <category>rmji</category>
        
        
        <category>rmji</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>O papel do Weed na força punitiva</title>
        <description>&lt;p&gt;A força punitiva com destino até a Aldeia Baran!&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Localizado na fronteira da civilização humana, o Reino de Rosenheim estava cercado por monstros.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;O reino fortificou muralhas e organizou milícias em cidades da fronteira, mas os banquetes anuais dos goblins e orcs, que invadiam para saquear as colheitas do outono, ainda estavam sem controle, o que dava à Corte Real muita dor de cabeça.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A missão da força punitiva atribuída à Darius era uma missão em grupo para assumir o controle da Aldeia Baran que havia caído nas mãos dos lizardmen. Aqueles que se juntaram a força punitiva compartilhavam a...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 15:50:49 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-o-papel-do-weed-na-for%C3%A7a-punitiva/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-o-papel-do-weed-na-for%C3%A7a-punitiva/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A cidade do céu</title>
        <description>&lt;p&gt;Um bar, um lugar que normalmente está preenchido com gargalhadas sinceras e com ruídos barulhentos, estava silencioso pelos últimos dias, tudo por causa de um único homem, Volk.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ele tinha um corpo assustadoramente maciço, mas o que era mais assustador nele era o seu rosto.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Considerando que alguém, cujo semblante poderia fazer até mesmo o coração de um orc pular algumas batidas, tinha bebido melancolicamente durante todo o dia, não foi surpreendente que o bar tivesse se afogado em silêncio.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Volk fazia uma cara assustadora enquanto bebia.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;em&gt;Eu quero propor casamento a ela, mas eu preciso de algo especial para...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 15:50:04 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-cidade-do-c%C3%A9u/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-cidade-do-c%C3%A9u/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A profissão Predestinada</title>
        <description>&lt;p&gt;Como era de sua rotina, Rodriguez estava tendo um passeio à tarde. Ele gostava de verificar como iam seus vizinhos e se aprofundar em relação à miséria deles.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Como vai você, Hans?&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Bem, conselheiro.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Qual é a melhor fruta de hoje?&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Esta aqui. Por favor, pegue uma. Um morango fresco, senhor.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Obrigado.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Os passos de Rodriguez eram leves. Por um lado, ele não estava importunando os outros que caíram sob seu olhar naquela tarde. Por outro lado, ele estava entusiasmado com a recente publicação do último livro que ele escreveu.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Quando ele voltou para casa, o seu servo...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 15:49:12 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-profiss%C3%A3o-predestinada/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-profiss%C3%A3o-predestinada/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>O Maesto das Batalhas</title>
        <description>&lt;p&gt;O Covil de Litvart ficava na entrada das Montanhas Grave, uma viagem de três horas a cavalo partindo da Cidadela.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;O potro que Weed estava montando ocasionalmente desviava do caminho e até mesmo mastigava sobre a grama vagarosamente. Weed teve que convencê-lo a permanecer no caminho.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Em frente ao covil, um soldado que cuidaria dos cavalos estava esperando por eles.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Johnson, cuide bem dos cavalos.&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Sim, senhor.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;A força punitiva comandada por Sir Midvale deixou seus cavalos para o soldado e entrou no covil. Weed estava finalmente livre do potro.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Pronto para a batalha!&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Preparem a formação...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 15:47:45 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-o-maesto-das-batalhas/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-o-maesto-das-batalhas/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Sobre o churrasco</title>
        <description>&lt;p&gt;Rodriguez sofria com um grave problema.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;&lt;em&gt;Ranger&lt;/em&gt;&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Era o sexto dia e aquele sujeito chamado Weed ainda estava sentado em frente à mansão. Rodriguez em sua reclusão tinha estado consciente da presença do intruso desde o primeiro dia. Ele apostava que Weed ainda estava ocupado vendendo suas pequenas estátuas estúpidas para clientes.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Eu preciso descobrir quem é esse homem e o que ele quer de mim.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Rodriguez murmurou para si próprio.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Apesar de sua extrema preguiça, no sexto dia Rodriguez finalmente cedeu à sua curiosidade e moveu a sua bunda.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Saudações, estranho. Eu sou Rodriguez. O que...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 15:47:19 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-sobre-o-churrasco/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-sobre-o-churrasco/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>A garrota que perdeu a fala</title>
        <description>&lt;ul&gt; &lt;li&gt;Droga… já é dia novamente.&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;No início da manhã, Lee Hyun já estava desanimado.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;O parlamento sul coreano na sua infinita sabedoria, tinha aprovado um projeto de lei indesejado apelidado de ‘Leave No One Behind’, o qual foi concebido para eliminar párias antissociais e desajustados da sociedade coreana.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Toda essa estupidez foi fundamentada sobre a teoria que insistia que aqueles que nasceram e foram criados com origens defeituosas criavam um risco maior de se tornarem pessoas que cometem crimes violentos e mais propensas a declarar divórcios, por exemplo. Eram aquelas famílias sem pais e que tinham enormes dívidas...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 15:46:21 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-a-garrota-que-perdeu-a-fala/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-a-garrota-que-perdeu-a-fala/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>O terrível Weed</title>
        <description>&lt;p&gt;A civilização do Continente de Versalhes alvoreceu há aproximadamente um milhão e oito mil anos. Naquela época, humanos, elfos, anões e orcs viviam juntos.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;As mulheres anãs com suas hábeis mãos serviam como parteiras dos bebês orcs. Os orcs na infância eram batizados por mulheres elfas e as mulheres humanas os banhavam. As quatro raças tinham vivido juntas, cada uma compensando naquilo que faltava na outra.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Os patrulheiros elfos coletavam frutas a partir das árvores, os anões artesãos criavam ferramentas e os humanos batedores caçavam junto dos orcs guerreiros. Como os monstros mortais infestavam o mundo, os fracos não tinham...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 15:45:40 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-o-terr%C3%ADvel-weed/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-o-terr%C3%ADvel-weed/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>O pedido do Instrutor</title>
        <description>&lt;p&gt;Weed primeiro caminhou até a fonte e encheu o seu cantil com água e, em seguida, seguiu até a loja de esculturas. Esse era o primeiro passeio de Weed pelas ruas da cidadela, a qual estava cheia de usuários e NPCs.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Nós precisamos de um clérigo de nível 17 ou acima!&lt;/li&gt; &lt;li&gt;Ei pessoal! Nós estamos indo para uma incursão na Caverna Lasok. Alguém quer se juntar a nós?&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;p&gt;Muitos usuários estavam nas ruas, mas nenhum deles sequer deu uma olhada para Weed, ainda que ele não se importasse com isso. Caminhando ao redor apenas com as roupas de...</description>
        <pubDate>Sat, 11 Feb 2017 13:12:06 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-o-pedido-do-instrutor/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-o-pedido-do-instrutor/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Uma Besta Selvagem Aparece</title>
        <description>&lt;div align=&quot;center&quot; class=&quot;quest-center&quot;&gt;&lt;table border=&quot;1&quot; cellspacing=&quot;3&quot; cellpadding=&quot;0&quot;&gt;&lt;tbody&gt; &lt;tr&gt; &lt;td&gt; &lt;p align=&quot;center&quot;&gt;A varredura da sua íris e nervos determinou que você ainda é um usuário não registrado. Você gostaria de criar uma nova conta?&lt;/p&gt; &lt;p align=&quot;center&quot;&gt;Sim | Não&lt;/p&gt; &lt;/td&gt; &lt;/tr&gt; &lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;/div&gt; &lt;p&gt;Quando Lee Hyun conectou-se a Royal Road, o primeiro som que chegou aos seus ouvidos foi o de uma voz feminina.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Ele olhou ao redor para ver quem havia falado com ele, mas não havia ninguém. Era um espaço dentro do universo. Então ele percebeu que estava no meio do processo de ativação de uma nova conta.&lt;/p&gt; &lt;ul&gt; &lt;li&gt;Sim!&lt;/li&gt; &lt;/ul&gt; &lt;div...</description>
        <pubDate>Thu, 09 Feb 2017 01:44:48 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-uma-besta-selvagem-aparece/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-uma-besta-selvagem-aparece/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>O Nascimento de um Dark Gamer</title>
        <description>&lt;p&gt;Apenas imagine uma nobre, elegante e pitoresca vida de pobreza que você encontra em uma novela, e não importa o quão pobre você fosse, isso ainda não lhe desencoraja a mostrar amor incondicional para estranhos ou mesmo dividir seu pedaço de pão com um sorriso caloroso.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;Se alguem alegasse que tal ilusão existisse na realidade, Lee Hyun os espancaria até virar uma polpa e bateria neles novamente para finaliza-los.&lt;/p&gt; &lt;p&gt;A vida é realmente muito cruel com os pobres. A Lei do Bem-Estar do Trabalho revisada pelo parlamento tornou todos os empregos indisponíveis para os menores e, embora fosse ilegal, Lee...</description>
        <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 17:10:30 +0000</pubDate>
        <link>http://0.0.0.0:8080/post-o-nascimento-de-um-dark-gamer/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://0.0.0.0:8080/post-o-nascimento-de-um-dark-gamer/</guid>
        
        <category>lms</category>
        
        
        <category>lms</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
